★突發！紐約年輕人號召重新佔領華爾街示威 抗議Robinhood限制交易

這班年輕人的所屬組織紐約青年共和黨俱樂部（New York Young Republicans Club，NYYRC）29日在Twitter發文呼籲民眾「帶上標誌並穿上暖和的衣服，1月31日中午12時加入重新佔領華爾街的行動」

NYYRC主席瓦克斯（Gavin Wax）接受《紐約郵報》訪問時說，「過去幾天的事絕對是卑鄙的，這惹惱了很多人。精英和其他階層已無法與金融巨頭一同賺錢獲利。」他的言論顯然是針對美國券商羅賓俠公司（Robinhood）阻止用戶購買遊戲驛站等公司股份。

又玩佔領
佔領華爾街個時俾班左膠玩爛咗啦

推行動post

帶槍入去, 衝入office, 入高管d房劫持先有用

拜登幾時會用國安法拉人

民主派上場既後果
條廢佬應識認付唔黎

太暴力 不了
要割

我正式宣布，佔領中環啟動！

捉啲大孖沙出嚟毒打

一定係鬼黎
點會叫人上街
一定係搞 散戶經濟圈 食散店 叫口號 !!!

竟然係republican 吹雞

嗰陣時搞佔領華爾街，唔見班右癌出黎，而家班右癌終於身受其害

以有槍權嘅美國黎講都幾和平

出national guard

民主黨賣美國

全中!

反抗呀 !

佔中的靈感應該來自佔領華爾街

Roadblock

佔領Wall Street
正式啟動

要黑人先得
白人就告暴動

亞視

之後打劫GameStop間舖

香港差佬有冇得拉? 入唔入到煽動?

還看今朝好嘢嚟
琴姐做紅衞兵領袖 好好戲

個腦可能處理緊雷曼

too lag to think

同依家香港真係似，一批知識份子俾人屈死既時候，另一批人對住佢地黎恥笑，兩批人都係香港人。
🙄

嗰時係點？
唱今天我？

左派活動喎

咪好似2014 佔鐘咁

邊個衝邊個係鬼

磨爛蓆

希望佢哋會進化到好似2019既香港

美國國會嗰單已經好激進

喺一個靠資本主義起家嘅城市反資本主義

但冇好似香港連左膠都唔割蓆（至少早期）
照計左派都應該討厭華爾街班大鱷

冇可能

上次衝國會都被割

只許機構平倉 不許小股民入貨
建議叫埋Blm一齊佔
要佢地分錢比黑人

吸血鬼-華爾街